［發夢] 優品360 啲零食碎晒

發左個夢 行左入360 將啲朱古力 薯片 餅乾 蛋糕 全部大大力捏碎晒 之後醒左 嚇死我

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

小心閉路電視

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

真係發夢個陣就打爛佢啲喉啦
個啲要整都唔係一時三刻
冇喉係唔比開鋪
裝修完後再幫佢裝飾
係佢門面正中央噴勿買
係下面再噴個奠
咁樣都好夠

個個發夢入去碎下野可能仲傷

零食唔值錢
條消防水喉爆左就直接灑水
熄左電之後整埋個冷氣同電線
個到就襟計

有啲餅幾好揸手

蛋糕好揸啲

小朋友太年輕，90 年代newsgroup ，有條友好憎李嘉誠，去百佳大力金剛指揀選貨品一早有啦，好彩360冇急凍同雪糕，玩推車成粒鐘!

然後傷哂啲supplier....

其實人地打開門做生意都好慘，千祈唔好平日入去一包一包咁拎上手大大力做壓力測試又唔幫趁真係唔好，認真

佢啲零食唔值錢
咪曬時間

當d師奶次次係果度買親野，打開外表完整，但內部支離破碎，你估下次仲會唔會去幫襯？

笑撚死

哂時間 on99

得閒等人無野做可以考慮

浪費食物 外國好忌呢d

D運輸工人搬貨好粗魯架，特別係公司對員工刻薄，D運輸就會對D貨物發洩

腰果好貴架 成棵野得一粒果實仔有用

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

帶粒大頭針 去幫d零食呼吸新鮮空氣
成間又充斥住零食味 d 曱甴一定好高興

Up

餅乾入風好難食

唔好用包包整爆既方法，停留時間越落越易留低證據
水魔法已足夠佢地搞

Push

check下無壞

食咁多零食無益

發夢有細路好孬皮欽碎曬啲零食

佐敦道37aa號好似新開咗間優品360
仲開到鋪

消化餅

呢d 有限錢

外國人仲歧視香港人添
你唔講？

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

藍既人諗野真係好on9，無事嗰啲佢地自己封哂板，一般人咪以為你執笠或者裝修囉

今日先見到有家人離遠望到就話：嘩360都唔開呀
然後調頭走

零食唔值錢

好多年前曾經聽過有個小朋友報復某間便利店捉佢偷野
佢將d雪糕放熱飲櫃
紅酒放雪糕櫃
調味料幾樽互溝
介刀介開包裝少少等d客照買番去

cup 手 cake

藍屍邏輯: 「挑, 360 自己唔搬走啲零食咋嘛」

識玩一定係唔小心打爛啤酒
耐冇清成陣味 又引螞蟻

記住戴手套

我地禁煙架

再然後以後唔再擺360

主機呢?